有冇華納打手喺度？

想join精通Mag同陳豹，略懂許廷鏗

岩岩甩P，我好有潛質